{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055757",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1017746",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 샹그리아"
    },
    "text": "牙山サングリアは計21の客室を保有しており、周辺には1号線温陽温泉駅があります。 この宿は韓国語で案内サポートが可能な場所で、客室の種類は特室、ツイン、オンドル、一般室に区別されます。 すべての客室ではネットフリックスを視聴でき、特室とツインルームにはバスタブがあります。 特室はソファとスタイラーがあり、ツインルームにはダブルベッドとシングルベッドがあります。 オンドル客室と一般室にはそれぞれ浴槽があります。 また、この宿泊施設では最大10時間無限大室を利用でき、会員特典は事業体の規定によって異なるように適用されます。 この宿を訪れた旅行者は、施設と料理の品質が素晴らしいと評価し、親切なサービスを称賛します。 客室は値段の割に広くてきれいで、無料でカップラーメン、ポップコーン、お菓子などを楽しめます。 また、宿泊施設は周辺に様々な飲食店や便益施設がある良い位置にあり、浴槽もゆったりとした休息を楽しむことができるゆったりとした空間です。 それだけでなく、全客室ではネットフリックスの利用が可能で、ゲームランチャーが設置されていてゲームを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "牙山サングリアは何部屋の客室を持っていますか？",
            "answer": "牙山サングリアは計21の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "牙山サングリアの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "牙山サングリアの周辺には1号線温陽温泉駅があります。"
        },
        {
            "question": "牙山サングリアの客室は何種類に分かれていますか？",
            "answer": "牙山サングリアの客室の種類は特室、ツイン、オンドル、一般室に区別されています。"
        },
        {
            "question": "特室とツインルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特室にはソファとスタイラーがあり、ツインルームにはダブルベッドとシングルベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "オンドル客室と一般室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "オンドル客室と一般室にはそれぞれ浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "牙山サングリアでは何時間無限大室を利用できますか？",
            "answer": "牙山サングリアでは最大10時間無限大室を利用できます。"
        },
        {
            "question": "牙山サングリアの会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "牙山サングリアの会員特典は事業体の規定によって異なるように適用されます。"
        },
        {
            "question": "牙山サングリアを訪れた旅行者は何を評価していますか？",
            "answer": "牙山サングリアを訪れた旅行者は施設と料理の品質が素晴らしいと評価し、親切なサービスを称賛しています。"
        },
        {
            "question": "牙山サングリアの客室は広くてきれいですか？",
            "answer": "はい、牙山サングリアの客室は値段の割に広くてきれいです。"
        },
        {
            "question": "牙山サングリアの宿泊施設周辺にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "牙山サングリアの宿泊施設周辺には様々な飲食店や便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "牙山サングリアの客室では何が楽しめますか？",
            "answer": "牙山サングリアの客室では無料でカップラーメン、ポップコーン、お菓子などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "牙山サングリアの客室では何が利用可能ですか？",
            "answer": "牙山サングリアの全客室ではネットフリックスの利用が可能で、ゲームランチャーが設置されていてゲームを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 536
    }
}